點睇啲廢老呀嬸落車落扶手電梯停一停

屌你老母最撚憎啲人搭地鐵落車嗰下企喺門口停一停望下自己行邊個方向，
少人都唔緊要，繁忙時間後面成堆後生衝出嚟趕住返工放工我真係驚一嘢撞撚死你。
塞撚住條路，撞到又喺到眼望望口upup。

落扶手電梯嗰下又喺，後面排晒長龍，前面啲人一落就行快兩步廢事頂住後面啲人
你老母啲廢老呀嬸就好似突然冇電咁減慢速度，大佬呀後面仲有好多人架，個扶手電梯仲運作緊架。想製造意外早啲攞傷殘津貼都唔係玩我地啲後生架。

正評 啲仆街咪撚繁忙時間出街啦
負評 想同廢老呀嬸一齊早啲傷殘津貼

仲有巴士落車
最鍾意爭第一個落
落又要落得慢
原本可以兩個人一齊落，就霸晒啲位
要全世界等佢一個
落咗又死拉住車入面個手柄

趕番工遇到真係嘔血

自己醒水啦，前面行動不便就預多兩格

試過繁忙時間西鐵站扶手電梯出口比廢老塞到差倒塞 有人㩒停咗條梯

嗰種感覺真係好似返撚咗大陸

繁忙時間，如何預多兩格，大家都趕時間。
無論佢係企咗喺右邊定點，都一樣。
而且地鐵落車嗰下，仲要爭第一個落，但又塞住，想點？

好危險囉屌

有啲阿嬋仲要拉住架車仔減速
反應慢啲都俾佢kick死

又鐘意打尖，打尖比佢上先又慢手慢腳

我好鍾意睇啲廢老呀嬸扮冇嘢從後面打尖行到我隔離， 唔出聲但開門嗰下頂撚住佢地俾人地上先然後到我上